地鐵搞咁多關受愛坐位, 又唔見佢起d關愛單位？

咁多物業, 每層劃2個單位叫業主讓畀廢老住麻

應該整關愛車卡 捭啲廢老死入去廢鬥廢

關愛跳樓機位

關愛骨灰龕

Good idea

慷他人之慨

阿伯表示：關愛雞已經足夠

應該成車油曬關愛